當勞侵：若美國動武 北韓將迎接悲慘的一天 鄉民：嘴炮大王川普

當勞侵：若美國動武 北韓將迎接悲慘的一天 鄉民：嘴炮大王川普

作者dearevan (歸去，也無風雨也無晴)
看板Gossiping
標題[新聞] 川普嗆聲：若決定動武 北韓將迎接悲慘的
時間Fri Sep 8 10:05:21 2017

自由
川普嗆聲：若決定動武 北韓將迎接悲慘的一天

〔即時新聞／綜合報導〕北韓3日成功試爆氫彈引發全球動盪，美國總統川普昨日一改過去強硬態度，稱動武不是解決問題的首選，但他又在今日向北韓放話，「若美國決定動手，北韓將面臨非常悲慘的一天。」

綜合外媒報導，川普在當地時間週四，與科威特元首薩巴赫（Sabah Al-Ahmad Al-Jaberal-Sabah）的聯合記者會上，譴責北韓測試核武的行為「非常壞」，強調必須阻止他們的所作所為。

川普說，「我傾向不去動用武力解決，但這仍有可能發生。」對於美國近來在朝鮮半島周遭的軍事部署，川普表示，軍事行動仍是方案之一，但如果有其它可行的辦法會更好。

川普還宣揚美國的軍事實力，稱美國每天都有新穎的軍事裝備可以使用，且是「放眼至今全球最好的」，但他強調，「希望我們不用走到動用武力的這一步，若是我們決定這麼做，北韓將迎來他們非常悲慘的一天。」

--

嘴砲大王！

--

[quote]當勞侵：若美國動武 北韓將迎接悲慘的一天 鄉民：嘴炮大王川普

作者dearevan (歸去，也無風雨也無晴)
看板Gossiping
※ 發信站: 批踢踢實業坊(),
※ 文章網址:
推 Absioute: 幹話王 09/08 10:05
推 linhsiuwei: 鬼才信你們會打起來 09/08 10:06
minejel: 若決定動武 南韓將重返農業 09/08 10:06
推 grandwar: 喔 09/08 10:06
dodo774: 出一張嘴燒肉店店長 09/08 10:06
smalltwo: 要打你上個月就打了 09/08 10:06
推 kyubimon: 上次不是也這樣講嗎 09/08 10:06
james732: 北韓：有比現在還悲慘嗎？ 09/08 10:07
推 asd2260123: bad 09/08 10:07
推 maxdi: 美國測試核武就不是非常壞，北韓測試核武就是恐怖分子 09/08 10:07
dragonne: 大家都有悲慘的一天 09/08 10:07
推 banbee100: zzzzzzzz 09/08 10:07
推 DUKEYANG: 人家可以永和 你北韓只能飯盒啦 09/08 10:08
推 NuCat: Zzzzzzzzzzzzzzzzzz 09/08 10:08
推 a0986188522: 紙老虎 09/08 10:08
噓 kamikakusi: 只會說幹話 09/08 10:08
推 b605152000: 嘴炮囉 09/08 10:08
cn2842: 現在這時機不錯,颶風要來,挫ㄟ蛋 09/08 10:08
yabeeboo: ZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ 09/08 10:08
推 qron: 現在是在比誰幹話講比較多的意思嗎 09/08 10:08
推 ghostl40809: 美國金胖子 09/08 10:08
推 smalltwo: 你老美悲慘的一天頂多是汽車沒油吧...跟北韓說悲慘的一 09/08 10:08
NuCat: 與其看你自慰嗆蝦 我寧可看你女兒照片自慰 09/08 10:09
smalltwo: 天...你的悲慘的一天可能是人家樂活的一天 09/08 10:09
推 inshadow: 金小胖:大家來比嘴? 09/08 10:09

Normal
推 chenkb: 三普：(可是我一直下不了決定 09/08 10:09
推 yaya: 習包子 09/08 10:09
推 Qoo302: 若 恐 不排除 09/08 10:10
推 orze04: 川普先去備戰颱風吧 09/08 10:10
推 tenka92417: 北韓現在已經很慘，死貓不怕開水燙 09/08 10:10
推 kw003266: 這嘴砲真的跟支那有拼 看來美帝也過氣惹 09/08 10:10
噓 waijr: 不要在嘴砲了 小胖根本沒在怕 09/08 10:10
ibanes: 廢物，北韓就是吃定你美國這種態度，所以窮兵黷武沒在怕 09/08 10:11
推 icar: 美國在南韓有三萬軍隊,每年還大規模軍事演習,現在卻不要真打 09/08 10:11
推 fzrpower: 只能講，就算只是傳統戰爭，現在時機美國也很難下去打 09/08 10:11
推 lostsky93: 美國測試不會往別國射啊……朝鮮往日本射（日本躺著也 09/08 10:11
lostsky93: 中槍） 09/08 10:11
waijr: 北韓這種小流氓除非你尻爆他頭 和他怎麼講理都沒用 09/08 10:11
推 lin900117: 金小胖:喔！ 09/08 10:12
推 BerserkerAxe: 美國開戰我剃光頭啦 09/08 10:12
推 littlemame: 美國對北韓正式宣戰再叫我 09/08 10:12
lostsky93: 搞不好美國會使用戰術核武，範圍小但精準打擊 09/08 10:12
推 MacheteKerKe: zz 09/08 10:12
didi0909: 嘴王之王 09/08 10:12
推 tomcl: 嘴砲 09/08 10:12
推 ilw4e: 上次fire and fury比較有梗，這次sad day太弱了啦 09/08 10:12
推 mack860120: 講幾次了 09/08 10:12
obdv: 美國總統是可選的 韓國只能靠血脈 顆顆 09/08 10:13
lostsky93: 目前實戰上還沒人使用過戰術核武 09/08 10:13
推 CCNK: 幹話王 09/08 10:13
ilw4e: 叫你的實境節目製作人幫你想台詞阿 09/08 10:13
推 gk1329: 其實北韓也沒怎樣 幹嘛叫他小流氓 09/08 10:13
推 smalltwo: 使用戰術核武對北韓這種國家.除非宰了金正恩.否則無感 09/08 10:13
THKLuga: 笑你不敢 09/08 10:13
推 mathbookh2o2: 一天而已大家別緊張 09/08 10:14
wison4451: 你真的是他媽的幹話王欸 09/08 10:14
bigcho: 看到沒有 說幹話是沒用的 實際行動才是真的 09/08 10:14
smalltwo: 媽的核子試爆地表0公里山都垮了人家都不在乎 09/08 10:14
推 Mugen0413: 我川 你的地面部隊勒 09/08 10:14
推 fewfomo: 紙老虎 09/08 10:14
推 waijr: 美國對付不服國家 通常都是斬首戰術 沒再用戰術核武的 09/08 10:14
噓 pinkowa: 嘴砲 09/08 10:14
推 royfw: 【完成】每日成就 講幹話 （1/1） 09/08 10:14

推 royfw: 【完成】每日成就 講幹話 （1/1） 09/08 10:14
moto000: 想睡 09/08 10:14
gk1329: 明明就中美流氓多了 我可以有核武你不行 09/08 10:15
waijr: 只是沒有動武 連禁運封鎖都做不到 金正恩當然沒在怕阿 09/08 10:15
lovebxcx: 金三胖：zzzz 09/08 10:15
推 Scorfish: 世界奧林匹克嘴砲大賽上線啦 09/08 10:15
smalltwo: 當一個國家全世界都與他為敵的時候.他還有什麼好怕的 09/08 10:16
推 peterlph: Do you wanna h 09/08 10:16
噓 Tsucomi69: 嗆人幹話不用想這麼久 09/08 10:16
WTF55665566: 打了再叫我 09/08 10:16

真係美國陳雲

陳錦龍 · 在大北投二手書店擔任打雜的_
以前我會覺得金小胖是幹話王，但我錯了，川普才是
2017年9月8日 19:43

台大員 · 社會大學
唉你不是很行！
不要再嗆聲了！
瘋狂小金
他根本不鳥你
川普你要打就打，
嘴砲叫你第一名
2017年9月8日 17:16

Banff Huang
會咬人的狗不會叫!川普整天喊動武,色厲內荏,早就被北韓看穿了,成為全世界笑話.像歐巴馬平常不講狠話, 但他一但講一些較嚴厲的話,沒有人不敢不把他當真.兩人程度信用度差太多,一個是知識分子選出的,一個是低階白人選出的
2017年9月8日 10:42

口炮大王

推 Whitening: 大家沒發現現在沒人反薩德了嗎？ 09/08 10:16
推 loloman: 嘴炮 09/08 10:16
→ BAITER: 哈欠連連XD 09/08 10:17
→ machiusheng: 嘴砲大戰 09/08 10:17
→ otld: 北韓老百姓不是每天都很悲慘嗎 09/08 10:17
推 gk1329: 也沒有全世界都與北韓為敵 明明就很多關係不錯 09/08 10:17
→ ilw4e: 美國的敵國遠比北韓多吧...北韓大家是希望他在家裡鬧就好 09/08 10:17
噓 polestar0505: 幹你媽川普 幹話王 09/08 10:17
→ gk1329: 是被美國逼的 根本國際霸凌 09/08 10:18
推 YumingHuang: 嘴砲可以發電的話，就沒限電危機了.. 09/08 10:18
推 neilisme: 世界第一大國 結果只能用嗆得也太悲慘了吧 對手還是北韓 09/08 10:18
→ ilw4e: 你不會跟瘋子為敵，你會希望瘋子待在家別出門就好XD 09/08 10:18
→ pimday: 你要炸自己隨便阿 問題是不要亂丟到別的國家去... 09/08 10:18
→ masala: 然後南韓就跟著一起過著悲慘的日子 09/08 10:18
推 chiguang: 美國支那化無誤，只會嘴炮 09/08 10:18
推 small91051: 出嘴最強 09/08 10:18
→ v2608691: 一天？怎麼可能只打一天 09/08 10:19
推 fzrpower: 雙方都是幹話王，都想引對方先動手 09/08 10:20
→ gk1329: 北韓也就只有要求美韓停止軍演而已 是有多邪惡 09/08 10:20
推 bankingpaul: 一堆挺社會主義的左派覺青大崩潰! 被川普氣爆到持續 09/08 10:20
→ bankingpaul: 崩潰中! 09/08 10:20
推 rong0204: 幹話王 09/08 10:20
→ flybirdy: 快啊 09/08 10:21
推 derekgao: 真的嘴炮王 09/08 10:21
推 icou: 喔 09/08 10:22
→ waijr: 北韓要求美國承認他是核武強權 美國不可能在這個讓步 這樣 09/08 10:22
→ waijr: 日本 南韓必定也會擁核自重......沒完沒了 09/08 10:22
→ willion003: 會持續對嗆直到川普下台 09/08 10:22
→ zhalao: 本來以為金胖是幹話王，誰知道沒穿褲子的原來是川普 09/08 10:23

商家佬吹水搵著數就叻

陳雲連選個議員仔都輸俾鄧家彪 搵佢同侵比

trump俾人彈劾果陣, 就會唯有打一場戰爭(斬首北韓)

打先叫我.gif

變咗煩膠